戰勝疫情呢句真係好難聽

已經係共存，戰乜鬼勝😑

同心抗疫仲難聽

你覺得林鄭有同我地同過心？